[性格巨星] 巴基之星仲大唔大機會可以再跑返??

要連續4次試閘合格先可以再跑返, 兩次1800兩次1600, 對呢隻性格巨星係咪好難嘅事?

其實佢之前跑左咁多次, 由1200到2000都冇試過突然停低, 配蔡仔同貝湯美都1冇問題, 個人覺得佢其實係咪唔鍾意雷神而罷跑??

真心好鍾意呢隻馬, 特別係女皇杯嗰場臨尾追上嚟第二贏埋明月千里真心覺得佢勁, 希望唔好就咁要退役

佢喺勁敵佳龍駒死左之後就冇心跑了

係菜頭同蘇兆輝

又唔係馬王,快d退咪阻住晒

換人
佳龍狗報夢俾佢叫佢唔好俾拉騎

多謝指正

換返菜仔好定其他大師傅? 潘頓成日走出嚟抽水叫馬主俾巴基佢騎, 換佢會唔會好D呢

雷狗攬住隻馬唔俾其他人教就哂左隻馬啦

今年5歲先唔出得，下年都入黃昏期

佳仔走左，佢都心灰意冷，馬有靈性架

?